頭先見到呢個page好古怪

古怪在點解叫人係留言回覆同意就當係一個聯署，我地平時拎聯署唔係要寫埋名同email咩？
有無人都覺得怪怪地咁？

好有問題唔好like share

個page 已經多左成千人

岩先都見到, 睇下睇下覺得好古怪, 所有留言都係機械式叫人寫低同意同share

最好叫朋友唔好like 留言同share
寧願like同支持攬炒巴
未知呢個page係想用黎撈油水定可能對家做出黎
未FC 但呢d時間有呢個page好敏感

push

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：